Battlefield 5 太平洋戰爭trailer

呢d先至係battlefield 嚴重警告dice咪整女兵入去

搞到我想買
幾時半價

垃圾game, 不了

女兵無問題，剩係基地出現就得

終於生性
冇玩好耐喇

外掛多到你唔敢想像
10場 有8場掛 每場平均3個

幾時出？

free DLC ?

EA

冇記錯好似有私服

暫時未有

係咪2戰打日本仔?

有武士刀

亞服啲hack多到

係 大部份都係支那狗
但海外ser 又高ping 唯有焗玩亞服
今次更新得兩張新地圖 但其他內容就幾豐富
唔驚神仙大戰 落地香既話 都可以試下玩既

yes

唔係好識, 但0.37左右既快艇, ww2已經有架喇?

唔係三張咩 仲有個wake Island黎緊
掛以外成日都有Clan大戰，基本上唔使玩

以前bf3,4私服雖然有d 19 rule 但係起碼有個admin睇住ban hacker

轉玩PS4版

想問支通屎渠棍係咩黎?

反坦克

屌，條trailer 同以前差好遠

咪再宣傳加泰啦

日本版的hafthohlladung h3

ea真係好on9 bf5一開始d trailer係度sell女兵簡直趕客

有架啦引擎摩打呢d 唔係高科技黎

其實幾有效
同手令一粒heat彈撞落去冇分別
但係自己必死囉

thanks, 好詳盡

BF1942 個FH mod 先係經典

好耐冇開過隻驚
好撚記得係火車頭比人係火車尾拎散彈爆頭

見好多鬼佬話當初BF5公佈時係用呢個做trailer就算內容不變都會少好多人屌

trailer

但亞洲ser都係一堆cheater

支那人不得好死

慰安婦

日本仔cls
有齊自殺反坦克彈 自殺載人火箭 自殺魚雷
自殺快艇

又唔好咁講
比起以前嗰D BF5真係悶左

都覺得幾好笑

打機尋開心 有班人梗係鐘意洗錢upgrade 部電腦 到最後成日屌 多hacker 棄game

幾千蚊買部console 開心玩幾年 又何樂而不為

EA trailer 高手 ，

Trailer 跨啦啦

I’m game 屌那媽

最後係咩導彈黎?
點解艦上F4U會係白色塗裝

pc ver俾外掛搞死

屌佢老母

又係自殺技

ea唔處理外掛而家變埋pc玩家問題添啦？

ea唔處理hacker問題同pc玩家鍾意洗錢upgrade電腦有咩關係 console撚咁都要攞優越感？

Console撚 都出唔到 真1080 60fps 那有優越感呀 柒頭

咁想問下點解console 無咩hacker 既 ？ 因為機能差 少hacker 玩 ？

希望出返BF1既 精英兵

明明好好玩 但係bf5咩都無哂 搞到好單調 又無左巨獸 無哂戰爭感

因為ps4 會更新
cheater無方法入侵到ps4

掛太多 已經放棄買bfv 做特價都係咁話
玩返bf4同1好過

1 都有外掛 無咁多姐

bf4到底仲可以玩到幾耐
bf4真係到好襟玩

屌你3都仲係勁撚多人玩

其實一出metro已經多番人玩

整女兵冇意思，根本太平洋戰役冇女兵參加前線

4既監獄玩極唔會厭

完美表演出斬腳指避沙蟲

万歲
見到d運兵船又諗起燒山

上集玩唔夠幾個鐘無玩 勁垃圾

Ps4版仲有冇人玩

日本全套自爆套裝好似都出現曬
到時都唔知點玩

1030開唔開到驚?

快艇好一般啫

另外美國坐嗰種係登陸艇

冇計，資源短缺

其他國家都玩過

日本當年為咗炸爛蘇聯啲坦克係咩住炸彈琴去坦克車底引爆

最尾嗰粒係櫻花

又係自殺嘢

今次做乜唔搵女角做封面？

蝙蝠滑翔炸彈可能不是小隊支援的火箭攻擊，而是F4U海盜機的特殊裝備，可能作為一千磅炸彈的升級

巴哈見到

原來係咁

不過我睇死battlefield呢隻垃圾驚會搞到F4U turn贏零式

有返啲1942味

二戰GAME都係玩返Hell Let Loose算

唔炸死都肯定殘血

卡通顏色
d人樣又好撚塑膠
明明係bf1既下一代
但色彩居然退步幾代去番bf2果陣

一見到啲運兵船已經忍唔住笑撚左

係咪呢架櫻花攻擊機?

最初的11型，是唯一參與過實戰的型號，前半部是一枚1.2噸的強力TNT彈頭，機身為木製結構，尾端有火箭發動機。該彈頭與整個飛機連為一體，除此之外，該飛機就沒有別的武器了。中間部份是狹小的駕駛艙，裡面坐著一名的神風特攻隊飛行員。駕駛艙後是火箭推進器，能高速飛行，最高平飛速度可達每小時630公里，而向下俯衝時更加可以達到每小時1,040公里的速度而理論上沒有炮火能阻止它

仲有無咁多外掛？

玩完1再玩5，1靚好撚多

唔係櫻花

イ号一型乙無線誘導弾

曾經測試 無線故障跌入女澡堂一死一傷 旅館大火
有咸濕炸彈稱號

bf3最靚

Agger 3 色水最靚又最好玩，4 就係新場新戰機型

最好玩一直都覺得係 bf1942 同埋 bf 2142

唔知點解

我講錯咗，4靚過1,5好多先啱

10月31 11月1

最新嗰集特別多

如果唔計外掛

1係易玩啲

三真係唔差

但係夜晚已經冇咩server

外掛多到玩唔到
自動描準 穿牆
一出來就死

係好玩 但外掛多到仆街
外掛多到嚴重影響遊戲體驗
而且完全冇諗過封外掛所以半價都唔建議入手

BF3已經好少Server

用win10 開BF3 個directx 會有error 開唔到game

我無事

可以有香港戰役嗎

我都係 後尾放棄

ＢＦ１９４２絕對係經曲
唔多要求 只求ＢＦ５ 太平洋戰爭有得控制航空母艦。玩飛機升降。

係時候開返部ps4

支持ea

呢隻game最無癮係成日死

會唔會係你技術問題？

你windows 係咪用緊中文版？
改少少嘢/換咗個exe就開到
英文版windows就唔會有呢個問題

有冇教學link
之前都有跟reddit 條友改過 但改完就玩唔到其他game

之前大陸仔整咗個app, 㩒一個制就得
你唔介意用，我可以揾比你

最好嘅解決方法係上面/轉英文windows

打ps4版又冇掛、又夠多人打
早幾日又開始玩番

摸熟左個地圖就會好爽

玩開pc

然後玩ps4

習慣左ps4之後 kd 高左好多

唔洗次次死都懷疑對面係外掛

咁點得呀，加返個同性戀環保主義素食傷殘單親metoo黑人女人先啦

以前又可以揸戰艦、潛水艇，可用載具又多
BF5載具唔夠多係個戰場

同手機難中毒過PC原理一樣
因為佢個software同hardware都係密閉式設計淨係集中做一兩樣野就係比你開game打機, 再配合埋硬件設計, 冇空間自由裝外來軟件之下不論cheat定係病毒都好難入侵
你PC首先硬件已經DIY, Windows亦都好開放咁寫黎準備比你DIY, 裝唔同既野落去, 你想放咩軟件就乜野都可以放, 所以cheat好易bypass個系統

想問下依家BF5 PS4版有特價買唔買得過

跟本係做到 唔知點解新作反而越黎越少野玩

出面碟版都係99$

99？？
我係price睇都要168

Game已買，做緊特價
有冇discord?

睇facebook 嫁

BF3地鐵就有對攻個種感覺，地圖太大有時好難玩

實體版定數碼版

襯PC免費週末試玩下，都幾多掛，第一盤排到個隊友已經係外掛，之後仲同佢一齊打咗幾盤先發現。
不過玩大行動嗰啲先恐怖，坦克機槍自動瞄準，見唔到架坦克已經死咗，完全冇遊戲體驗。
不過如果兩邊冇外掛真係一款好遊戲
都見到有大陸人屌開掛嘅支那人

（10分28秒殺122人，平均殺一個人只係用5.14秒）

本來都放棄左隻game 但係見到COD出即刻裝返 支持下EA
屌你老母共視

連登仲有冇人玩bf5

成撚日都 gua bi gua bi
li ma si le

COD就暴雪咁BF買唔買得？
唔係兩大槍game都無得玩了

Bf真係好垃圾，成日lag機，load game 又lag玩緊又lag，唔改善應該無乜人玩

有，將平時生活上既憤怒發洩係game 入面係一個健康既事情

屌 武士刀又係全地圖得一把 無氣氛

bf4=現代戰爭
bf1=一戰
bf5=二戰

bf4之後出嗰啲都唔就用嚟取代bf4嘅，咁要玩現代武器(例：直升機）咪唯有繼續bf4

bf6我估會翻返現代戰爭

Forgotten hope好正

廢game,打個8964都變成****

Korean? Vietnam ?

幾號先出新map？

聽日

點解我搵唔到有得玩既

要係邊到搵到個map

ea唔奶共，買來支持

等緊現代版

EA今日財報話下隻BF要2021年

有冇新單人關卡玩？

3 仲有人玩咩?
唔見有咩SERVER
4 都好似冇咩SER

請問bf5有無單人劇情?推唔推薦?

Story好撚無聊 伴菜一碟

感謝解答，咁都係不了，因為我唔打線上對戰，雖然知道呢個先係bf精粹

ea點會出韓，唔怕兩個極限國家做野咩

EA 出國軍既話 應該可以黎個全遊戲界反共熱潮

中共亡左就有可能

不如revamp BF2同BF2142算啦

Bf4 出過中國崛起
之後大陸ban咗隻game
期待日本侵華DLC

南京大屠殺map

應該出返bf2 可以打支那人

Cod 喇 今集story 氣氛好入格

屌你老母 仲叫人買暴雪d game

佢冇改錯名

唔會再玩EA嘅射擊game, 用埋晒d垃圾Punk Buster, 我呢d玩咗4,5年BF又突然間俾佢ban咗, 叫佢unban番又永遠冇回覆, 真cheater又唔見佢ban

共雪不了，本來係有興趣的

咁撚有種 尋晚唔去屯門 打黑警 留係屋企打機？

有得預先較定啲日本/美國setting又幾好
仲已經可以用coins買坦克/戰機啲技

就黎同steam合作
唔知有冇幫助

OK blocked

開波

你真係onL9 我屌你叫人買暴雪d game 同琴日有冇去屯門有乜直接關係 不過你條撚樣連抵制暴雪咁小事都做唔到 就知你對場運動唔會有貢獻

果陣“中國崛起”都唔比真係On9...

無謂同呢D人嘈啦 遲早佢都返大灣區玩完美世界嫁啦

我情願佢用返

而家係零防外掛

硫磺島突破好正 最後果個點就係 美軍插旗果個位 放煙之後成班一齊衝好熱血

一玩就係咁諗起燒山張gif

日軍頭兩個點都好難守

4號點 用人命填返黎

想返黎玩
請問啲亞洲 SERVER 仲有無人玩
會唔會搵唔到SER

符合史實

皇軍好型

頂 一個二個玩美軍搶攤唔識玩 搶住揸坦克又淨係識龜係後面 又唔識炸枝大炮 玩幾場做美軍 幾場岸都登唔到 衰到第一波都過唔到就死晒

個硫磺島算幾好玩。但美軍最後攻地道好難打

要隊友識救人先得

iwo jima太少位比人起野 啲沙包位設定無乜用

我最撚後悔砌機

得一出果隻版本 係咪仲要比錢先買到太平洋？

我一年前買左基本版，玩左兩個chapter tide of war, 係咪可以打落去？定要買dlc

係
唔洗買dlc

尋日玩 我一條命救左十幾個人

但係好少人做救護兵

同現實差唔多

tennoheika banzai

應該要可以比人起多啲bunker/掩體

如果用日軍時候, 刺刀衝鋒有埋聲效就正

Banzai!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

啲傻9有都唔救人 好撚ON9

e.g.

其實都多medic
只係班撚屌唔鐘意救人
真係痴撚線

有冇人知幾時先出第二批新槍？唔想做日軍拎mg42

我想問點先拎到武士刀，係咪要課金

幾時出埋國軍打日本仔
再學好似BF1俄國革命咁, 搞個 國軍打共產黨

唔洗. 係戰場上面扲

都唔明點解啲槍要通用

係隔離行過都可以唔救 cls

想知ps4刺巴點用

有幾多喺用ps4玩

跑住r3佢會自己鳩向前、你要瞄得好先吉得中

新地圖設計弱智到 進攻方根本比人當靶咁打

咁現實都係好難攻ge

玩battlefield 一定係用ps or xbox 黎玩架啵

第一次玩，睇完trailer好期待。
PC版入到場都覺得好新鮮好正，帶住耳機玩啲效果超有打仗feel。。。但打多陣發現被人超遠距離盯住仲有穿牆打死，好冇癮睇其他post話美服個邊冇咩外掛，係咪真㗎。

Btw有冇discord。

新地圖係非常著重坦克步兵協同進攻，得步兵多多唔夠死

咪係囉屌佢老母老西咁遠都穿牆爆頭

d垃圾大陸仔做嘅好事

完全唔知呢個年代打槍game用cheat有咩樂趣可言

好想見到外掛

唔會 都有十幾個server

啲cheater 仲會係chatroom 度串其他玩家廢 理直氣壯

d大陸hacker根本價值觀同心理有問題 佢地係覺得開hack蹂躪其他玩家同破壞其他玩家嘅遊戲體驗先係打機目的同樂趣

一出世就比黨打壓 ，要係遊戲入面壓榨返其他人

成個人生比共產黨扭曲哂 既可悲又淒慘
有啲直頭成team 都係hacker 好似Hero 果隊野咁 5 -6條友囉住枝 lewis 係咁掃

日軍守島 搶灘線無遮又闊

太平洋風暴平衡好多 飛機補給位太遠

bf1 起碼有重武器 戰艦
bf5 二戰相反無左

硫磺島 攻方頭幾個sector我直頭覺得易打
架tank係左右上岸 中間個點任炸
登頂同攻第一個洞我就覺得難打

登頂反而易喎 係咁放煙尻衝
係打山洞最難 日本仔成日龜架Ｔａｎｋ係入面
用ｖ１又炸唔到

好睇個AA有無人用 同有幾多突擊
我自己玩 守頂就狂dom 燃燒彈同 dynamite
見到分數有人著火就禁制

淨係係房出現就ok

m1升重裝勁到傻 睇黎又會比人nerf

其實對玩家來講
理得係玩家錯定ea錯
我寧願低fps 低清
都好過有外掛

bf3 ps4版無 xbox one反而有得玩

對玩家黎講
係要 高清高fps 同埋冇外掛

鬼唔知
問題係兩者好難共存呢

難在EA 唔做野姐

EA肯做野 一定少咗9成外掛

APEX 已買係一個例子 佢肯捉已經少左9成

問題係現實佢真係唔做野
咁講來都冇用
不如話如果玩家唔用外掛
咁咪一天都光晒

海灘 地洞呢兩處

不停用火槍掃

地洞係咁放c4

山頂位更加落雨收柴

12月經典地圖 威克島

BF1942回億返哂黎

十點新口號

組織工會，全面罷工！

10點鐘新口號！”組織工會，全面罷工！”

有冇 60fps

有幾多 fps

唔單係BF既問題架, 咁多年基本上係PC出得既槍Game都實有外掛
就算會捉, 但入到GAME遇到咪一樣影響遊戲體驗
係無得揀既情況都係玩住PS4版先

垃圾game

想問PC 有無discord 群？

最慘係而家console都有實體外掛
XIM嗰啲模擬鍵鼠仲有得aim assist

bf5係一隻好game

Bf1仲好，好有feel

本身玩medic多,有M1 grand即刻係咁玩assault

pc 真係太多外掛狗，玩左一陣退game

老屎忽的的從細打機就認定渣手制打